健康碼

網友偷拍，中共現在利用晚上在大肆抓人，當地人都不知因為什麼，不准問不准靠近，所有被抓的都手銬腳鐐。自從有了健康碼，非常容易定位和抓捕了。視頻是網友偷拍，中間被阻止打斷兩次 #肺炎疫情| #大紀元新聞網